「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

還返隻眼俾我！
還返隻牙俾我！

幫推

以牙還牙 以眼還眼